唔好忘記已逝烈士嘅名字

唔好比政府將生命化為數字
每一個名字背後都係有血有肉嘅人